估吓坤哥有幾粗？吳業坤任女歌迷即場量度

吳業坤為其紅館個唱宣傳，即場跟粉絲玩遊戲，其中一環節名為「估吓坤哥有幾粗！」，連坤哥聽到也忍不住笑謂：「我諗下自己都有點疑惑！」此遊戲要歌迷猜他的頭圍、手臂、小腿和胸肌呎吋，並交由女歌迷拿軟呎替他量度揭曉，但女歌迷則借故量他的大腿，坤哥即說：「小腿在下面。」女粉絲度胸肌時又拉開他的手，場面搞笑。
坤哥在台上呼籲在場人士也小心身體，因為近日流感厲害。他受訪時表示，早前病了前晚又發燒，但現在已差不多痊愈，明天能如期飛往約旦進行慈善探訪。坤哥謂希望4月紅館個唱能做到聲色藝俱全，問他「色」方面怎樣搬上舞台？他稱視覺上不會有太多色透楊面，也不會令人有幻想，說：「我是健康性感，看完不會有幻想只會有憧憬。（幻想和憧憬有何分別？）憧憬光明些，幻想較黑暗，大家可能憧憬跟我有一樣的身形，我不想令人想入非非和思想上越軌，做歌手要教育粉絲，要像清泉一樣。（可有一位歌手曾令你有幻想？）沒有，我的思想令我過濾。」